何俊仁：暫不判斷林子健有否誤導警務人員

【Now新聞台】報稱被擄走的民主黨成員林子健因涉嫌誤導警務人員，凌晨在大角咀被捕。有份陪同林子健出席記者會的民主黨前主席何俊仁指，暫時不會判斷林子健有否誤導警務人員，而片段亦存有疑問，外界不應一口咬定戴口罩的男子就是林子健。

被問到若事件屬實，民主黨是否需要道歉，他表示不想作這個假設。

民主黨向中共道歉我擔心會開心死成堆廢老

民主黨

垃撚圾！

民主黨切腹都唔掂

獨派滅民主黨係好難
估唔到民主黨會選擇自滅！

柒撚左就話暫不判斷

聽開花生台或其他網台，就知肥仔本身好大問題，你咁養住佢而家終於出事。

有光環拎就懶得去求證架啦

根本當日一爆呢年事出黎,連廢土之流都唔敢跟車太貼,

只敢話件事好古怪,個個口中留半句,

你話自己被國安搞,我冇理由話你精神有問題

民主黨跪低向民建聯中聯辦認錯